難以置信竟然有手足覺得利會贏到皇馬

每個位都起碼贏2條街 呢3年決賽真係今年最易打

又心戰